Finn Lau想開心 為什麼需要等 借著黃絲的資金 攬炒巴閃咗人

你責任真重 美國大選 到處都想攬炒
五眼捕捉你 看見甚麼 看到諸葛再世

#甚麼email即發即有 甚麼螞蟻俾佢攀走
大選風波都看不夠 地廣天高跟攬炒到處走

Finn Lau想開心 為什麼需要等 借著黃絲的資金
攬炒巴閃咗人 特朗普傷心 讓拜登當冠軍
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
這是Finn Lau的功勳 攬炒巴美國人(可轉國籍,香港除外) 炒‧‧‧‧‧‧
攬炒巴丹麥人(可轉國籍,香港除外) 炒‧‧‧‧‧‧攬炒巴英國人(可轉國籍,香港除外)#

你手段真美 冇坐大飛 我要衷心讚美
港共捕捉你 見你著草 看到唉聲嘆氣
Repeat # #

就嚟可以幫祖達哥出隻個人大碟

括號唱唔唱？

迪太祖

此句不諗

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
點唱

差過我。

良性競爭

有問題?

認同

連衛兵闖入預告

你係咪藍絲來架

照唱就ok

我黃色填詞人

无

毛

推。

。